[Patreon] 咁多page嘅月費都咁貴？

唔係想屌人，但喺我目測之中好多page都差唔多清一色5美金起跳，本來無問題，但依家連議員都用，日溢氾濫，怕遲早變惡性競爭。

高登音樂臺係少數公開數字嘅page, 以佢嘅顧客量作指標就係。

好多人(如果係)唔join patron唔係因為唔想畀，而係畀唔起。再者想畀多啲？改左銀碼就得。

減基本月費銀碼都只係想多啲人畀得起, 令觀眾可以一野撐多幾個

5美金係披床最低價了

係咪公價定system唔畀？
後者尚可理解，但前者真係會出事。

System 最低定價

睇到係1美金，預設係5。

可以set 1 美金架

係咩，我之前睇最低要5架喎

google "patreon minimum pledge"

一餐lunch 都貴

咁你嘅預算可以撐幾多個？
會出錢撐嘅觀眾仍然有限，所以都要諗下。

有咩page好睇？而家睇開沈旭暉幾正

咁你應該唔會sub 蘋果

呢啲野唔係將貨就價唔係話有好多人要撐就要set 1 蚊 人地都要生存

以「人地都要生存」去set咁貴, 咁嘛少左好多人撐囉！
想畀貴啲可以自行加銀碼或上多一級嘛！
sorry for 1999

set低啲嘅目的係想令更多人畀得起更多唔同嘅page, 間接令更多page受惠，從而可持續化。

就好似懲罰黃店一樣道理, 應該幫襯多啲唔同嘅黃店, 先可以壯大到。
調低基本月費，令更多人長期畀得起多個唔同page先可以令多啲page長期有穩定嘅收入。

見到大紀元嗰個先搞笑 逐個主持人嚟分開tier

無
一斷所有專屬內容直接消失

雖然睇得翻之前啲料 自

個個都披床唔通個個都訂披床咩

真係最多訂1，2個

停下再轉其它，唔會長期訂死一個

當40蚊 月費
一日除開1蚊多啲

咁倒不如每個page畀1美金月費一野撐十個唔駛經常轉

睇垃圾咪貴囉